【大學生去洗碗】響應局長去做洗碗工！月薪15K後巷洗大煲倒垃圾 記者：高人工過我但太辛苦！

政府竟然資源錯配到咁，你點 Govern。唔單只浪費納稅人嘅錢，重要浪費細路仔嘅時間同青春。

女記者好cute cute

其實點解唔轉晒發泡膠飯盒 紙杯咪唔洗洗咁多

見良友都係咁

慳番清潔費喎

真係由細食到大
你咁講出嚟班環保L情何以堪？

環保撚咁環保唔好戴口罩呀

咪又係即棄

呢d傻9唔洗理一早Block撚左

15k都高過記者？
咁記者本身揾幾多？

可能萬四

個記著妹妹好可愛

記者人工太低先係問題

環保撚死晒佢慳好多

你講真定假呀？
點會咁低

上山下鄉 荒謬

舊招牌字體 - 李漢港楷
最後一日眾籌 最後機會 港人港字

記者，呀唔係
所有傳媒工種都係低人工，30年經驗都未必有3皮。

真嫁為興趣掛

新入行記者真係15K都冇

FG入行基本11-12K

舊年已經講緊大學生做記者，搵住萬二蚊一個月，仲要畀個起薪兩萬幾嘅毅進仔噴椒

This is HongKong

最低幾千蚊（執笠前的都市日報）
CCTVB可能萬五至萬六，但要出賣良知

香港已經痴線過
相信習大大都唔敢叫強國大學生去洗碗